[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(94)

開錯post no 重開post

真心 有無人覺得集思廣益要搞搞個post頭同d QA 有d停咗產 係時候要加返dap、新耳機同線材推薦

有，好需要，可以順便送新手入坑

其實上次已經係錯no.
今個新po應該係95先岩

有冇巴打可以搞搞個頭版，啲耳機好多都搵唔翻，想試都冇

上個post有位岩岩入左1695ti
想問問入邊間入手呀？有冇送4.4線？

我覺得耳機dap可以集思廣益
耳機好似剩做入門嘢就算，即係3000以內，再貴我覺得選擇太多又睇口味，同埋中高玩家未必有需要特別推介，佢地都知有咩product
線材我就唔係好知點先work到（可能我自己少留意），夾機要求高，好難一概而論，都唔知點整理好

有送4.4

一個星期前手痕試聽左SA700
被各位Ching毒到今日終於忍唔到入手
開箱部機無電 要自己返屋企叉
不過叉左半個鐘都繼續顯示無電
算正常？
利申：第一次買AK機 有錯唔好屌

想問下各位有無入門級DAP推介
最好download到Moov用
筆直2000內

2k 內要玩到串流好似連國磚都唔多選擇
不如用電話玩jer 仔算？

因為我見fender條jer仔都幾貴下
不如加多少少買部DAP

二手sr15 /hiby r5/ dx160

Sony個部新A唔記得幾多 行android 2k左右

終於開到啦
原來叉緊電唔可以開機自膠
鋪頭就close先去買費事麻煩人地

係喎漏左A105

收到
不過由M11升級到SA700真係差好遠
聽Moov已經好感動 特別係個背景靜好多
慢慢煲下先

lm

想問 我見人地用好多手提機連埋一齊
其實係咪dap加amp嚟？

ching 夾咩耳機?可否講吓個m11同sa700分別?

2.5mm 同4.4mm 其實係咪唔大分別？只係個頭易啲攣？

4.4多個ground 同接觸面大咗會好過好個2.5

未玩過Dap嘅新手想問下巴打們有冇咩好推介
定係其實親身落去試先係最好
同埋一黎就買啲成萬蚊嘅機會唔會太過over

本來諗住買sr15，點知一試完sa700就即刻放低錢 夾ak diana都好好聲

Btw 我揀咗不銹鋼

係唔係我聽力開始衰弱
Zx300(4.4high gain)+ m7 要開到65先叫僅僅夠聲

一嚟上中價,可以唔使慢慢上,慳返一大筆,都係好事嚟,我都係第一次買dap,今年二月尾買左部

唔會, 我要開到 70 先夠聲, 再大聲會拆, 但都係推唔好, 人聲仲係好後, 所以最後無買 M7.

緊係要落去試，dap要夾耳機聲
個人覺得如果有諗住升級既一買就買至少中階dap好(利申拎住低階dap想升級dap

唔聽一排 或者慢慢減返細就ok
我以前都65

唔夠聲以為耳膠漏音，特登走去買comply綿，點知都係咁，好彩換咗綿都叫舒服。

M7用咩model comply?

新手想問手機直推有無推介?2k以下主要想享受樂器聲分得好明細同人聲算前就ok..以前玩過兩年ie80放左..而家用lg機

ie80之前用nuforce唔記得幾多又係唔錯..ie80之後im02就麻麻開唔到聲

無記錯係 isolation 500

對音質嚟講會唔會好大影響？

如果你係用fiio嘅話據聞佢2.5同4.4只係同一條線路分開兩個頭，理論上應該冇咩分別，掛

新手留名

我夾V6s同18+Pro
無問題

Sr15唔抵玩 買Sa700起碼可以打兩年先
Sa700聲音絕對收貨
我本身都揀銀不繡鋼 不過怕花 所以最後揀咗黑鋼
雖然都係會用皮套

不過巴打部SA700 3.5頭鬆唔鬆？
好似好易（蚊）出嚟
全部AK機都係一樣？

入左幾錢

齊頭9000 灣仔Lego

銀鋼+1
Btw係咪有software update？有冇伏

我平時用開2.5無特別留意3.5鬆唔鬆，2.5就正常唔鬆嘅

我係百記買計埋信用卡回贈同你差唔多價

買果陣更新咗一次就無再叫我更新啦

咁應該ok，我買黎冇更新過
3.5頭唔屬於要好大力蚊，但我覺得又唔會感覺好鬆咁

暫時用緊1.21CN
冇問題

想問下輕便型有咩dap推介？
SpK Ss頂唔順太重唔想拎出街

ap80

無4.4或者2.5，用返電話好過啦。

緊係自已去試啦，絕對唔over
如果一萬左右，又要串流就SA700/SP1000m,唔洗串流就黑磚，國磚我就唔知喇。
如果budget ok就sp2k同金磚啦

AK新手入坑 部sp1000m係咪冇得揀ab播放揾極都唔見有

ap80 or ap80 pro

5000左右 夾綠仙 係咪淨得m11pro選擇

Fitear 335dw想放返d中高頻出黎 配邊條升級線好？

on9一問，屋企有個Focusrite interface，Scarlett 4i4,
當耳機dac會唔會好過fiio隻k3？

仲有Sony 507，同山靈m6 pro、ak sr15，夾唔夾就唔知啦，5000左右dap就有呢啲

我都有咁嘅感覺
同M11個3.5有好大分別 所以問下
Btw Thanks

我自己會揀507 Fiio入唔過
Fiio M11過來人

但pro版應該會啲，利申用緊部ss版，507我反而覺得麻麻

咁啱嘅我都有M11
個頭實到...我試過蚊得手勢唔好個3.5mm頭甩咗d鍍金

就咁睇字都聽到有陣底噪喺耳邊

我會買二手黑磚

唔好撚買Fiio啦5000仲有二手黑磚

Silver 4

黑磚仲夾，我之前試過，ZX300個低頻太進取，會好怪，campfire個ceo之前話AK jr好好，所以佢都係信唔過

我無仙女所以唔知 同埋綠仙都出過3隻調音唔知波哥用邊隻

綠仙，白仙，鋼仙差唔多，係黑仙爭得遠，仲要仙女太易推，部DAP太爆力真係會爆底噪到你驚，所以夾黑磚好啲

講緊普通綠仙已經有3隻版本 唔係特別版

啲，最普遍就2016同2019版，無乜大分別

搵日試試 就係試左507同m11 pro，覺得507啲人聲好似無咁舒服 啲樂器聲實啲 重啲咁😂 麻麻地

你上吓黑磚，同507係兩回事，如果啱你的話，去肥花收部二手，好新淨有保都係4500-5000左右。

其實係2016係有兩個版本個導管少少唔同 初版係最暖 跟住個隻係無咁暖高音尖d 2019又暖返少少但又夠初版暖

黑磚係唔係冇得用moov或者tidal入歌？小弟都有少少心癢癢買部5000左右既夾條陳年um3x。不過又怕一次過買一大堆碟入歌

之前上黎問過final b3/綠仙

岩岩終於入左隻綠仙

原本用緊fender nine1 /nx7 pro

好似發現新大陸咁

依家插左支beam入手機用

3格聲量已經好夠聲

爬文見綠仙算易推

想知買player 係咪會再有一個新大陸?

買左B3玩
想轉用4.4聽歌 有無D線介紹下
見香港都有人整線

咁你要串流佢就係，只可以電話wifi駁去黑磚出

會有唔同，夠推力會再推到佢啲detail出來，我指唔洗開好大聲情況下

唔該巴打 我諗我都係唔買player住

就咁對我黎講已經係踏進新領域

落鋪試下先囉

試下又唔洗錢既

唔好導我啦

試下其實係要錢

試吓唔洗錢既，我有時間出開去都會試吓野，專試貴野幾過癮

試嘢緊係唔洗錢啦，但你定力唔夠或者個店員功力深厚，氹到你買呢

你唔攞所有咭同帶幾十蚊出去咪得囉
唔通你試sp2k加64 audio tia fourte忍唔住都買咩

所以我每次試嘢乜卡都唔帶，咁就實穩陣

其實你係放唔低運吉既心態，其實你自己試完心裏有數，我嗰時買黑磚，個sales係咁話直上金磚，我比得起但係我唔啱聽，死都話唔好，佢就知難而退

ching你睇下醫生好 真心

新手想問下如果頭帶式無線耳機，d聲係咪一定好垃圾架？因為我想換過2-3xxx既耳機夜晚睇戲打機用..
有無師兄推介下

有冇邊個fb gp多人放二手player?
睇過dcfever同旋拍都無咩岩

SR15 $3280清貨又幾鬼抵玩

Fiio真係唔死無用，連個套都要抄人

Sa700個套

直頭一那樣，機又抄，連個套都無本事設計，真係唔死無用

你要咩機咁冷門？

搵黑磗咋
想搵有保養

肥花有呀，我今日先睇過來，你search黑磚定WM1A?

WM1A
有保都過5k

黑磚個價係企得好硬，無保4500，有保5000差唔多

本來散熱用
但我不禁懷疑佢撞樣嘅本意係咩

dignis 個套靚好多 佢開窿位係ak個logo

記錯 好似原裝先係開窿係ak logo

搭單問
新入手黑磚，想玩4.4，有咩耳機值得試？
m7 m9?

其實...會唔會你揀咗隻你鍾意嘅耳機先配條4.4線？
嚴格黎講所有耳機都可以玩4.4

64 audio forture

不如抄埋機名，Fiio2000

ie800s

而家綠仙新版係咪唔推薦？

tri i3

無玩年幾兩年
岩岩拎返隻Layla + iPod classic 出黎個感覺好夢幻
想升升部player
Sony 試過啲中低階機感覺唔岩
印象中n年前試過部ak 70 覺得唔錯
諗住試吓SA700 SE100 SP1000
各位師兄有咩推介我去試吓

ier z1r

黑磚推得郁？

earpod 改4.4頭

黑磚

玩一排放，幾舊當租都抵玩

如果鍾意黑磚聲，長keep都ok，我自己入左AK，都留住部黑磚

淨係個木盒抄撚到十足啦，係聲抄唔到啫

Est ti

煲起咗都叫推得郁 但推唔盡

呢部野有無得玩串流 諗住平平地夾隻綠仙

咁全新現金價大概幾多左右

我只可以講 舊新版都係易甩漆 屌
利申：新版用家

用緊黑雀 配4.4 orb線+zx300 , 近排壞q 左條線 , 要買果條， 有無d 1-2 千蚊平平地既 銀線推薦下

嗰時我新版，用完入返袋都有幾點甩色

實價唔清楚

有呀

一兩千買條銀線簡直笑話嚟 你老老實實買返條銅算啦

講得無錯 銀線無返一萬幾千都搞唔掂 正常既平極都要幾千以上 靚個D條條過萬

okok,,有無乜銅線推介下

藍牙耳機under$500 有咩推介？

Sabbat E12 ultra玩得過？

點睇黑磚推z1r應唔應該開high gain？

要開high gain

有但我果陣裝moov覺得好lag

pw, bispa

Zx300推動圏係咪唔夠力
隻1670好似上唔哂咁

巴打可唔可以講下est ti同a8k分別大唔大

大

似乎 moov 24bit 到時係另一月費 plan

去試下條pw no.5 先 , thankd

聲底大概分別係邊

我會買紫珊算

我想問下，音質上，綠仙同nx7 pro差幾多？

我新手唔係好識評

但聽完綠仙再聽返nx7 pro

覺得nx7 pro有種好假既感覺

手機推唔起nx7pro，你有冇試過用靚D player。

紫珊咩黎？

大陸player，好簡單既一部細機。TB 睇下
ZS DSDs HIFI發燒 可攜式 無失真 音樂播放器 雙AK4497 硬解 平衡耳放

圈同靜電 本身已經唔同野黎啦

肥花見過，平過黑磚十倍
有機會都要見識下雙4497如何在細小簡單的塑膠機殼內發揮巨大威力

無呀我無買player

淨係用左支beam解碼

咁可能係我未試到nx7 pro

下次抄埋SA700發光圈圈 不過聲無用就點都係無用

VE隻eve 20咩嚟幾靚咁

出去試下唔同player感受下，nx7pro我有興趣做spare，但冇聽過，仙女有聽過，但又唔想洗咁多錢買咁貴spare。

六單元 UIEM 2020年特別版

怕試完又洗錢

都係安份守己一排先

其實cm定咩嚟

all are universal...

網上吹到好勁咁，又匹敵ve8咁
觀望下先

反而出Elysium universal又有啲估唔到

Elysium我之前無試到，其實一圈一鐵兩靜電好吸引，搵個機會試吓先

sd4s HS160ss 呢兩隻點揀好
主要聽流行歌曲

sd4s HS1670ss 呢兩隻點揀好
主要聽流行歌曲

如果佢呢個價錢
對比ve6 有提升
就諗得過

唔知遲啲會唔會全線都有得Universal
好似empire ears咁

係，咁就平好多
不過以ve嘅習慣唔會完勝到ve6，唔係佢會出6.2
所以到時我估係魚與熊掌

發光volume制m15已經抄咗

佢粒發光volume 好明顯係炒cowon

仲以為z1r仲係賣緊萬四 原來依家賣11500
一萬蚊到手嗰時可能都已經10k內了

唔會啦 呢個價好耐冇跌過啦
硬過鐵

好彩我試Elysium 無帶卡
如果唔係就出事
巴打要小心

Ching，你試過，感謝係點？應該高低頻都正？

早兩個月問過11000 不過Sony野去到原價7-8折已經無得點再落

可以咁講 有錢必入
特別係動態特別正
人聲密度好高
記得用部大力player去試 一定有驚喜
而家個價仲要好吸引

動態搵日出去試吓先，sp2k應該攪得佢掂吧

邊間？上次問間間都11500
可能我太樣衰唔俾折我

Elysium Universal做緊幾錢

巴打屎忽又痕？

不過VE 6單呢個價錢真係打劫咁款

痕痕地，但係個價

Cm家下有8折喎

無錢，哩期燶閪kackson🕺🏿

新手lm

成日有錢扮無錢

堅無呀🕺🏿

想問用仙女既話買sa700定sp1000m好？

無記錯$22800

我自己會有新買新
利申用緊SA700

面價22000 only

我依排都退燒 已經玩到 諗唔到有咩好買

呢d唔係退燒，係燒完

大部分風格既耳機都有d 線又無咩野吸引都我 唯一見到日本有部2手索六萬賣4皮先有少少心動 但又去唔到買

咩都有
我都係唔玩了玩唔起d頂級品牌

我都無咩玩咩頂級品牌 64同jh都無買啦

其實萬元下旗艦仲想玩下1695同rai penta，有一隻尋日仲要......
不過諗下都係算
再上嘅話一次俾過萬真係做唔出

萬元以下我都有一隻好想買 但買唔到

不如透露下

萬元以下都有好野既

Tz700

點解香港chord貴過淘寶甘多... tt2人地23k-25k人仔. 香港, 免稅既地方要35k港紙。hugo2都係

咁要等日本搞掂先
到時耳機加索六萬一齊帶返黎都過癮

好似出SR25

點樣先可以發同一個夢

有無人用緊AK雙龍頭？
有咩分別？

應該同pw個4.4f to 2.5 3.5差唔多原理，個background 會黑啲，低頻加強同感覺上大力少少

有冇巴打用緊64
見佢8折有啲心郁
A6t 8折完都係8000蚊到

香港依家有8折咩？
我就係見佢冇8折同停廠先冇做cm衝左trio

佢地停廠但係照收order ，香港就唔知，佢喺official講的，試吓直接email問佢地

我有去熊仔問過香港會唔會有8折 佢話係睇代理 所以美國8折香港都唔一定有
然後香港好似冇8折
我係驚要等到2046所以屌公模算

咁就唔知喇，不過你都屌左universal就唔好深究了

有冇ching推薦下電話jer仔
見有啲自制線連DAC晶片又抵唔抵屌

se100同黑磚大家會點揀
2.5同4.4之爭

4.4

差唔多價錢
有1000m
又有SA700
唔會買SE100啦

窮jj睇二手
用緊sr15細力到喊

3部之中我係會簡SE100

其實兩隻既取向都唔同 一部係sony近代既調音 另一部就係有少少想模仿大機既聲同動態

真係唔撚明點解FAudio對passion可以比人推到咁… 焗到仆街…

faudio 一向都吹大咗

真係唔係話歧視香港品牌。。但好多都淨係識請打手吹一大輪

咁部分香港廠真係有實力既

有咩推介

Diana先焗...

Ching 用咩機試？
我又唔覺好焗，係咪我木耳

我都唔覺焗，我覺得佢彈性好

我反而覺得人聲唔夠細緻，但係我都覺得對得住呢個價

同你聽感一樣，呢個價位人聲可收貨了

其實我反而唔識欣賞隻major...

新手一問
用緊westone w40都幾年
近排換左iphone冇左3.5mm
如果成條線換，換lighting頭,有冇推介
淘仔又好乜都好，用緊原裝iphone耳機就快頂唔順

之前去試過黑磚+m9, 有d似飲蒸餾水咁 感覺幾正
想問問大家
Sony m9配咩player會夾?

就係配返sony啲player

apple jer仔咪得

我都想去上吓係唔係講既咁正，如果好焗，應該隻圈未煲開同推力唔夠撐唔大個音場吧？

耳機諗唔到 線就有既

你自己都講咗答案啦

P.W ?

唔係pw 係creator 佢條旗艦線真係好正 又好夾機

PW銅線，Creator銀線

pw D 銅線個價有D過份

都係既，不過我試過1960s，配動鐵係唔錯既。

假設我有錢買得起萬元以上價位既線 我又未必會諗1960s 但又唔代表佢做得唔好

只係得黑磚咁齋？
同埋黑磚唔係話推唔足m9咩？

金磚同索六萬都得既 但你會唔會咁夾姐
sony官法出得既組合一定唔會衰聲
另外推唔推足同夾唔夾機 係兩件事黎

我部ZX1粒電打柴
~5k 升級有咩機推薦
利申聽力衰弱, 而家要求唔係好高

其實電話加type c DAC聽歌個音質如何

幾時出黑磚後繼 等落價到3字頭呀

今年唔會出 而且出都唔會落價 sony香港一向清貨既做法係送超市現金卷

zx500

大賞投次次都miss

用緊Diana+Sa700 聽pop比較多 最近覺得Diana 分析力唔太夠
6000-8000 budget想升級耳機有咩好選擇

部sr25睇落好似仲斜咗

樣真係唔得 仲要比SR15大部咗

感覺ak 旗艦機以外全部都係搵笨柒

單計分析力我會覺得N5005幾強，但惡煲同埋你會覺得吉耳（用開Diana嘅話）
Rai Penta上平衡會穩陣但你可能會覺得悶
唔想口味太大差別可以試T9ie，話哂都係AK family但分析力未必夠d鐵咁勁

仲有綠仙！萬一你鍾意呢
我耳仔細，淨係留意d細隻耳機，大舊果d答唔到你

旗艦機都係啦 買完過一排又話出新色好聲過之前

SR系咁大部托柒咩

想問一下大家咩叫前級同後級? (應該一個係耳擴一個係DAC?)

見到DMA的DITA大跌價~
跌到3000幾~抵唔抵屌?

前級 控制音量 pre amp
後級 放大 power amp

DAC後由D轉A後既事

音響：

盤 - 解碼 - 前級 - 後級 - 無源喇叭

Digital - DAC - analog - analog - sound wave

綠仙試過覺得可以，會試埋t9ie

我唔識欣賞嘅係minor

黑磚 + LessFox Bx2 (aka: Romi部Class A手提amp)
已經用4.4試

自己換電啦 我都換過
我3年前淘寶買左粒Zx1電自己換🤣

好似ak70再整斜同窄個mon咁

可能唔夾機？
我用AK 3.5試又冇乜事

屌 本來都準備好錢買，一試就瀨曬蕉…
都係個句，玩動圈一定要大圈，(講緊你吖 Ex1000) 同埋除左Acoustune... Acoustune係黑科技嚟…

早幾日試過對國產i99 13mm圈 屌正撚到… 雖然唔中意大陸野但真係正…都係貴$600

出咗???
部野聲底點㗎

想問下聽JPOP男聲多
Fitear既話 aya 係咪比較適合

a8000先係黑科技 未見過動圈仲通透過靜電

？！
呢對未有機會試😭

我反而唔鍾意佢冇乜圈味
利申：我冇話佢唔好聲

都唔係 換完線好好多 佢條原裝線夾落去怪怪地 換完線再煲好就會覺得佢D野做得平均 而且又無音染 係個低頻快過普通動圈 但都係有彈性 可能佢D野快先唔似圈

我冇試過換線，所以唔知啦
我全部線cm針

隻野真係有潛力做新一代圈王 當然TZ700都做得好好

點睇dita隻xls

夾silver4會唔會太尖
定係銅線好啲

我夾silver4 唔尖 夾銅令到佢中高無咁通透 咁咪無咗a8000個賣點

a8000 會尖的話 多數似係部dap唔夾多

用過黑磚推 啲高音滋滋聲 聽到頭都痕埋

手痕入左部黑磚 好撚正 想問下大家有咩4.4線推薦？
利申 用盡 535 red + alo litz 想要番差唔多style

Fitear 話希望幫日本耳機鋪搞在家消費肯做減價 點解香港無

呢排又多返好多新產品 final會推出真無線而且同eva合出特別色

新手想問下如果我手頭上得隻入門級嘅耳機
應該揸住對耳機去試Dap
定係用人地啲耳機去試部Dap
等買完部Dap再試唔同嘅耳機
(暫時budget 應該係ak部sa700左右

耳機去試player 買完再買新耳機

但係我怕揸住對入耳野去試試唔到個精粹

試下你手頭上對耳機先 因為你平時聽開 咁你先聽到分別 同埋source好左對對耳機都有提升 聽下啱唔啱口味 爭啲咩 再買新耳機

想試下部sa700
同價位仲有咩選擇

A8000咁正？ 又身痕想試下 難唔難推

唔難 金磚low gain已經有唔錯既表現 當然落amp有再好既表現

如果全新，仲有PAW 6000，N6ii，或者黑磚都係唔錯選擇，SA700分析力，三頻都平衡，不過聲偏薄少少，size不大幾好揸手，但係少少重，如果買AL就加多少少sp2k啦

nx7pro咁垃圾，定黑磚唔夠力推

先試dap睇下自己副耳機到極限未，再試其他耳機。

推落難推過535red少少 但聲真係 不過價錢唔同無得咁比嘅

黑磚得唔得

之前講好咗要改post頭推薦既機 依家想集思廣益問大家意見 睇有咩要加同減 下面係目前用緊既list

1000樓下：
e2000／e3000

2000-3000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion

入門dap：
2000樓下：

2000－5000

未試過 一陣搵返部黑磚出黎 試完話你知

sennheiser ie系列？

入門dap：
2000樓下：
AP80
R3
2000－5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

535/846我都覺得好差，nx7pro唔係講到好好咩，又去到solaris咁

口味嘅嘢 我好鐘意shure個調音

仲諗住黑磚配仙女

Nx7 pro的確垃圾，滋滋聲好難頂

黑磚好滿意 nx7pro又唔可以話唔滿意嘅 始終平嘢

sp2000個價係ak700嘅3倍
負擔唔起

🤔️黑磚配仙女既話 玩4.4 想人聲更出 背景樂器更出 低音唔好太炸耳仔 有無咩線夾？

仙女唔係出名無低音？ 點會炸耳仔
利申 無聽過 9up only

onkyo dpx1a/pioneer xdp-300r?

仲買唔買到呀

shure 好耐冇出新野，比人追過哂

同ATLAS比，仙女的確低音冇力。中低音唔夠sexy

出咗新野啦 圈鐵機

2000-3000果批全部落哂價變1000-2000啦，加埋啱啱落價嘅um pro 30？2000-3000 Final B3要有啦，1000樓下 ie 40 pro？

咩名

我都係講吓既啫，試吓邊部啱聽咪買囉

Aonic 4

綠仙/白仙/鋼仙，低頻係弱啲既，又未到無咁透張，黑仙就重返啲既

利申：前綠仙/黑仙用家

Google唔到

仲有ie80s

2000-3000我原本私心係想加rk01同ex800st 但好難買到

🤔點講呢 平時我用iPhone XR 聽啲抒情啲 溫柔啲靜靜地既歌 就會5成聲，感覺幾好，但一聽背景樂器刺激少少 鼓聲 重低音多啲就會炸對耳仔 有啲刺耳 要較番4成 但咁樣人聲又會細左好多 咁既情況 我都唔知係咪我聽力有問題😂

所以我先想整個黑磚夾條4.4 睇下會唔會有改善

Campfire 同 7ender d 嘢加唔加好？我自己就麻麻，但唔知其他人點睇

同埋diana二千幾價位我覺得係算好勁嘅雖然好似好多人彈

聽咗好多次都係接受唔到nx7 個人聲

聽奶共軒滋滋聲

其實呢，我覺得係推力問題，正常唔會咁，我都試過黑磚加綠/黑仙，4.4配條shadow，雖然夾，但係屌佢老咪隻黑仙抆唔撚倒ko左。

🤔睇黎我要準備張SD卡 整定啲歌去試下黑磚配你呢條4.4聽下

去試吓啦，或者target啲銀銅混編，銅，合金嗰啲線，都應該唔差的

👌 搵日試下

Campfire 得io係2000-3000
如果買io我寧願買ie80s

咁兩隻取向又真係隔九條街咁遠嘅
我記得試io果時覺得好尖同清，齋聽女聲可能ok
但類似價位同取向我會揀B3
Btw Fender nine 0 1 2 點？仲使唔使背代理地址？記得nine 1聲ok的

話說部SR25...
dac, 電池容量, output power 全部都同上代差唔多一樣...
淨係改咗電路設計跟住續航力多一倍...
咁佢部SR15 本身都出得幾垃圾下...

SR15唔知會唔會再減價

我可能聽pop band/男聲/低沉少少嘅女聲所以覺得少少乾
B3係好啲, io我平一半都唔會買，口味問題

Fender 未出新前試過
聽講好易壞就無試

Pish

Btw budget 1000-1500

幫你拎咗部黑磚黎試 但原裝條4.4我唔係身用其他線試 所以實際結果有d差異

如果夾黑磚的話個聲係唔錯 依個組合相對上淡味 而且唔會薄 人聲就比較直白d 會有齒音 整體上係偏去中性同平均既組合

純鐵係咪得IE-M7

感謝 搵日去試試先

唔介意中国貨嘅話
水月雨kxxs/星野都ok嘅

想請教一下有無黃既耳機維修店

新手想問下黑磚/sp1000m/sa700呢三部邊部好D?
依家用緊zx300+hs1655cu覺得唔係好夠力
上面呢三部試過都幾好
or呢個價位會唔會有其他更好選擇

街價而家賣緊幾錢

咁嘅話單係swnnheiser就1000樓下到4000樓下每個range都有名
雖然我都支持加埋入list

巴打你用緊咩耳膠？

好似3980 定3680

乜唔係落到去3280咩

依家入sennheiser mtw1好唔好 好心動行貨都係千六到

sorry覆錯post

透明type e

有冇rai penta 用家講下用緊咩線？
原裝線（3.5mm）好似去唔盡聽live 好似俾人揸住春袋咁人聲冇氣冇力
oslo dita 一樣
係用返之前final f7200 條原裝線叫好少少
唔知係咪之前俾鋼仙聽壞耳

大家用AK Streaming個陣會唔會可以手動轉到個app嘅地區 用緊日本Amaon Music HD但login唔到 佢個app地區好似係跟機個語言 但香港firmware 係CN尾無日文揀

原來已經咁平

出下代嘛

小修小寶

Jh出新耳機
其他款Cm都係萬頭
唔算貴喎

二手完美機身買左5000

冇

等唔切75t active black，其實都唔知出唔出
前日買65t active black
今日跑山即用，感覺良好

btw 我見到有75t black，要問佢哋先有，佢哋收埋咗

sr15 唔知會唔會再平 落到2980

我早幾日問灣仔d 賣哂 叻糕都話唔會再返貨
旺角d都聽到話得返一兩部

DMA=ECT....可能佢哋根本唔憂賣

單係做AK呢個牌子，係香港都唔使憂啦

又要覺得西又要去

就係上去佢到試完先去另一到買 同埋佢demo算齊

用開um3x想upgrade有冇咩5000咗右既可以介紹吓？機我用緊sr15

最近入左1695ti，覺得隔音麻麻地
想問下有無邊啲耳膠係隔音好啲

最近耳機壞咗想買個新
WH-1000XM3幾吸引好似好正
不過會唔會有機會就快出第4代？
依家買第3代會唔會遲？

改埋CM佢

應該玩一排先再改

熊仔有個唔好處就係黃金時間好似成日都有班同店員好熟既人喺度打躉，變左私人club house 咁

我地呢d 毒撚上到去勁老尷

想請問下HK handmade啲耳機掂唔掂

而家sp2k仲係咪原價？

點睇Fender Nine系列
係咪全部都劣評

啱啱入手左SA700 邊度有hi res歌買？

shure出左新in-ear
aonic 3: 單鐵
aonic 4: 一圈一鐵
aonic 5: 三鐵, 可換filter

個樣一成不變

IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

3部機有咩分別 利申

試下拎um10 pro 加iphone去試嘢 睇下佢點

荔枝角長順街7號西頓中心31樓06-07室

遲d搵隻E500試下

見到好多youtuber 都sell Fender
但好似除左kol之外都唔見有人讚

多謝提點 想請問一下1500以下 有咩耳機推介
小弟跌咗對fd-01 無錢買對好貴嘅ˊ_>ˋ
想要掛耳 聽開jazz hip pop

有冇諗過試coast audio 隻cm? 好似15XX

可唔可以講下dx160同ap80pro cu分別(除左系統)
利申曾經有dx160

除左4.4 之外 其實分別大唔大

做極都做唔起你話呢

Aonic 3、4、5 都已經在香港上市，定價分別為 HK$1,868、HK$2,798、HK$4,748
咁貴嘅

一定有去試下啦

thx
都諗住搵日出去試下

大家通常用邊隻耳膠/棉?

aet07/08
jvc dot++
type e

Final type e 透明

aroma好似ok?利申 9up

入左隻RK-01 幾好聽

3萬5真係

Aroma Star

點入？

肥花

易唔易推？

隻星比夠力推係有驚喜

算易 圈嚟講

其實都唔易推 唔夠力佢會有齒音

Sp2000 唔係擺喺度任試嘅咩

咁禮貌上都同個店員講聲，我試乜都係咁，就算擺左喺度

搵日去試下先 係咪一圈一鐵個隻？

係

隔音真係麻戈金
但整cm要$4000又好似太癡線

換左cm頭有無好少少

所以想係耳膠到入手

耳膠有佢既好，可以對聲音有些少影響，但係如果你原本耳形係戴乜耳膠戴極都唔舒服又隔唔到，就真係要考慮改CM喇。

agger

其實um pro 50值唔值得買？

個人喜歡W40多d

Run in後有驚喜

你頂得住佢人聲前，$3000係ok既

我要用一邊L碼一邊m碼

咁你考慮吓要做CM或者半模，大細耳膠都會聲可能有輕微左右唔balance

最後比人毒咗條Meze rai panta好金

有冇人做cm耳機但耳道窄?

貴一倍姐唔係好多
預埋budget買平衡線wor

一次俾多d都好過兜兜轉轉走冤枉路吖

仲有一個考慮點係整左cm無得同女朋友開心share

籌吓旗先，out筆到癲。但啲聲不得了

減兩千唔送平衡線其實都唔係平咗好多

你run左幾耐？

巴打有冇多啲detsils? 有啲想入

寧願佢減價好過佢送線啦 可以留返d錢配條好d既線

巴打s 而家用緊ls200 想升做ckr100 或者 westone um pro 50
又有d人推薦w40
爬文爬到頭都大埋 有無明燈可以點點我

64 audio 斷咗代理

業務重組

我自己覺得有買貴無買錯

另一邊
<終止與Clear Tune Monitors合作事宜>

敬啟者︰

由二零二零年五月九日起，Soundwave Audio Limited正式終止與品牌Clear Tune Monitors一切合作，包括香港及澳門代理與銷售相關事宜。
所有保養維修等責任，將由原廠負責，顧客請直接聯絡Clear Tune Monitors，謝謝。

E-mail: info@cleartunemonitors.com
地址: 5528 Commerce Dr. Orlando, FL 32839

此致
SOUNDWAVE AUDIO LIMITED
二零二零年四月二十七日

冇左JH audio 之後冇埋clear tune

而家又話有一間 Premium Sound Asia 話係新代理

即刻接手

見到呢排全部清一色吹捧fir就覺得64應該好有問題

佢好似black friday都無做優惠

但係Fir同64唔係兄弟？ 有無業內人士爆下料？

其實ATH同Westone完全唔同風格
ATH女聲偏甜，尤其LS200同ckr100，但圈會暖聲d（唔好expect佢有好勁嘅bass）簡單黎講都幾日本調音，同埋LS200去CKR100只算小小升級，CKR100仲要早出d
Westone就美式d但都清，um pro 50 d樂器人聲分得比較清楚，bass音量大（相對）但收得快，人聲好貼耳（個人喜好，我就不了）
W40 bass力度冇50pro大但烘托氣氛好d，但分離度冇咁好所以感覺會小小亂，但如果你係攞黎聽歌唔係分析歌應該接受到嘅，好處係整體上樂感好d

另外，westone換線會有較大提升

利申：非westone打手但呢排好多人問搞到我好似打手咁
再利申：你提果四隻我玩過三隻

仲有，幾隻我覺得um pro 50嘅樂器表現係比較好given that有平衡線同ok嘅player

Fir我覺得那來的自信去買咁貴，起碼唔係我杯茶，我試左廿物就放低左

好彩有人接，如果唔係要自己寄返去refit

thanks呀巴打爬文爬到想死 reddit又睇ptt又睇下
你咁講完我唔換ckr100喇
bass既要求有就得 但係ls200有時候random到D有bass既歌就好似食左屎咁
一聽rise against呢D就超辛苦
個人prefer 清晰加女聲，除左westone 我仲睇緊 ie80s 同ie800 仲有jvc個D 都未選得落手 仲有一大堆聽都未聽過既牌子
有無d咩類似既推介

Budget 同用咩player？你唔講我expect你SP2K架

最驚係寄咗過去先斷代理

有30pro, 佢個人聲係幾前，換咗線會好啲，不過westone個配戴感係頂級嘅

好彩64停到5月頭先開返，如果唔係我比左舊嗰間寄了

補充一下
Ath女毒可以兩種 一種係清亮形 另一種係醇厚型
Im02/ls200屬清亮 人聲靠前 清淅 但較薄
Ckr100屬後者 人聲立體 融入左個背景 似以前ath特有果種女毒風格
注意兩隻都算易推 推過龍會有啲奇怪
利申兩隻都有

Btw 見兔M4,5 吹得好勁，我仲驚緊唔敢出去試

我仲留左隻W4R喺度，真係好好戴

我so far都係iphone 加條耳擴就算 所以去到3000左右己經maximum
話唔定遲D逃埋落個坑到買dap

我試過M5，如果一皮野可以，兩皮我寧願買VE或者隻fourte

電話嘅話um 30pro已經夠做，不過都係要睇人聲你接唔接受到
其他就Final B3，acoustune 應該得1551啱budget但唔知仲有冇
Faudio Passion (?)
Sennheiser 有d難推同唔係做女聲，JVC就...我覺得需要player同難戴
諗唔到了

唔知點解我戴M9舒服過戴westone
係咪我耳仔問題

其實5年前嘅DAP同今年嘅DAP有咩分別
因為我ZX1 舊電打柴 而家拎番部DX50出嚟 用落又OK
咁有冇必要再洗舊錢出嚟升級 （肺炎冇錢)

聽講一皮野樓下 tz700聽快野同rock野好掂

大約50hours左右

個人覺得Run in最大分別喺個低音質感 唔會好似一開機咁硬
SA700俾我嘅感覺係高分析力取向 三頻好平均
雖然無sp1000嗰隻好從容嘅感覺
但係就比到你一種高密度嘅人聲
要留意SA700聲音的確比較薄 應該好多用家都同意
不過9千蚊絕對值得入手
巴打放心衝
日日聽到唔捨得放低

雖然要食樹皮
不過都好值得

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

巴打夾咩耳機？

大家點睇Lear隻萬花筒
想知好唔好

UE 18+ Pro 64 V6 Stage
下個月換條銅屏蔽AK雙龍頭線補救薄聲問題

天佑日本，無得去講到佢識飛都無用啦

有樹皮食唔洗食屎有好野聽，值得啦
Btw,我覺得AK應該加返個使用時間，都唔知用自己用左幾耐，Sony就有哩樣野睇。

香港有返過水貨

Sony好似新個兩部無咗timer

另外sony煲機會潛力好似大ak好多

wm1幾粒poscap kimber內線又要煲 索六萬係analog部分 d電容大粒到

哩樣真，過千個鐘都仲有提升

想請問依家邊間耳機舖可以任試 價錢公道...？

如果我買嘅時又有得平又有得送呢
不過已經係最後一條

咁你條線會唔會用先 唔用都咪又係放係到

想問下monster super tips同shure跟機個棉size有冇分別?

我用送嘅平衡線，原裝條3.5唔知會唔會有人要

我會賤少少去大舖試完去細舖買

常識黎

我自己對鍍銀線真係無咩好感 即使我上次買另一樣幾有送多條原裝平衡線都未必用

冇好感係咩原因

邊間大舖多嘢試？

旺角dma

不能同意更多
之前用過大法部ZX1 粒電容越聽越正

你係自然咁煲定特登播歌咁煲佢？

我而家黑磚13xx個鐘，忍唔住都要用吓佢

熊仔其實係試得最舒服

ZX1煲左幾耐？

好多做得差既鍍銀 都有幾個主要問題 1高音尖 2調音唔自然 3太薄聲

仲會有飛出太空既感覺

可能我未聽過做得好嘅鍍銀線
用緊qdc隻8studio 覺得條原裝鍍銀幾夾佢個聲
本身有eros2+ 都專登收多條原裝4.4

無咩人會特登整好既鍍銀 鍍銀線其實當初係做出黎既原因其中一個 係成本問題 限制咗物料成本先用鍍銀 所以用時間金錢開發一條好鍍銀線 不如直接用純銀或者銀合金

自然煲
聽住部機開始轉聲都係一種樂趣

Sony玩電容真係有一手
AK幾時先學下野

我諗都有15xx左右
不過已經唔見咗部機 好後悔

sony夠大間先可以搵人訂造啦

AK我覺得頭幾十個鐘就有變化既，不過過百之後就好似無太大變，我部sp2k，應該300個鐘左右，主要改善係個分析力同通透度。
黑磚煲到咁上下，真係好正，真心講句，佢控制好過AK

不過推力愈黎愈跟唔上亦都係事實....

sony 可能特登唔整 大力咗咁邊個會買電磁爐 而且太大力都唔係一件好事

都可以咁講
DPX1A粒電容都正
唔明點解咁少廠用
用粒好電容好似好難咁

推力係弱點，但係夾耳好好夾

想問下銅線生鏽除咗樣衰仲有冇影響

有 但細到未必聽到

Nine 1 vs um pro 30 邊個好啲 定係2000有更好選擇 以前用開westone 1

退燒 唔玩耳機仔
想放左部 Cayin n8BB
有興趣請Tg我:

仲有3個月保

你見sp2000 粒板好多都係用細粒電容 唔似sony咁用肯用os-con 本身用好似os-con大粒d既電容 部機會厚d 你見wm1 厚過其他機 所以其他廠未必會用

Um pro 50

日本版隻藍仙減價減到10萬円

邊度有得賣？

知唔知邊間音響舖頭係黃嘅？
同埋宜家sp2k 係咩價位？

sony 個 wm port 易唔易壞？ 想試下黑磚

有無ching知

Sony出完Zx507下一部會唔會出新黑/金磚

出就一定出 但今年唔會姐

幾部機都未壞過

買二手等新機啦

Pw audio 真係越做越起，之前同64 audio，今次同campfire 有質素嘅香港品牌

今次好抵買咁

抵唔抵就唔知 只係知又係清貨既時候

隻耳機新出冇幾耐,同io同期,唔係又出新嘛

求救
今日買咗monster supertips foam想換，但發現套唔到落隻se315到，會甩返出嚟
佢無原裝中間白色嗰舊野，係咪要拆白色嗰舊放落monster棉到？

下次問下有冇demo試下入唔入到先嘛
有啲耳膠會包粒adaptor比細管用 但我唔知有冇得散買 可以揾下
唔啱你都可以試下拆個芯出嚟試下

佢有呢包野，但係粒野同條管一樣粗點放到入去

套到了唔該哂

咁對機又真係麻麻嘅

campfire借pw散貨

有冇人用Fender NINE 1
係咪仲係好似FXA咁劣

琴晚入手左SA700
btw呢度有冇人想接收陳年ak120
可以象徵式低價賣比巴打

ect/dma應該都偏黃，見以前lyra啲內容都有啲黃

頭版加埋黃店list 點睇

巴打Enjoy
煲一陣就有孌化

有冇ching知 可以唔可用電腦USB播DSD去黑磚(插4.4)?
想入黑磚

可以usb dac dsd去黑磚

女友生日想買個headphone, 筆直25k 買乜好

對唔著ar , 打錯係2.5k
之前唔識headphone 呢d野, 原來個價差咁遠, 一般凶澤大鋪果d 係大牌子, 二千零蚊果d, sonyyyy 係咪好cheap

其實好驚買錯, 知佢鐘意, 但唔知佢expect到咩質數

佢應該係想要headphone, 穩會唔會都係帶佢周圍試, 先買? 雖然咁就無surprize

爭十倍
佢平時聽開乜先，係分得出定分唔出嗰隻先？

同用電話定DAP?

佢本身無任何既靚耳機 or headphone, 聽古典歌，唔同國家既歌， 個range 好大

電話， 我諗佢係發現自己識評音質， 所以想搵d有質素既headphone,想信係呢方面新手

電話的話真係選擇唔多，2500真係好尷尬

Fender PureSonic 同ae1i果個set買唔買得過 budget有限
定係直錢比多少少買其他耳機？

透明同黑色唔同聲？

唔同

想問買CSGO嘅耳機有冇推薦？budget大概500
想聽腳步聲聽得細緻啲

試下 Meze Rai Solo？雖然個風格好似小小特別
或者akg n40，雖然舊咗d，但勝在好細粒同可以換filter，要煲

送女朋友會唔會無線好啲

有無巴打整個黃耳機店list

有無人用緊UE ipx?
各位有無換升級線？

hs1650:不過呢對個mmcx位易壞，但聽acg真係好聲
ie500 pro：呢對偏monitor聲，上thomann買平好多

thomann 買IE500 pro送來香港好似2500左右?
但係水貪保養如何?
anyway 會試左比較左先買

水貨冇保 應該要自己寄返原廠整

1650邊係同價位 而且1650個價位我會買111或者m7 推得起就b1

如果2-3千就 b3 , ex800st ,rk01 都得

1650唔係四千左右咋咩
btw final隻B3都值得推介

1650原價4千尾 polaris ii 2千尾

個巴打話polaris ii +pow 個set 我諗佢budget有四千掛

SA700個價點解會同黑磚差咁遠 一個9尾 一個7頭 有無師兄知邊度再平啲

黑磚出咗4年啦 緊係差咁遠 而且仲keep到依個價真係好勁

想請教下各位巴打，部USB光碟機仔瓜咗，但仲有幾隻CD未抄落電腦，上網見到USB光碟機500有找，但有D CD機就幾千起跳，想問其實爭幾遠？
Thx

利申：用macbook可以直接copy&paste所以應該唔使專門CD ripper（例如AK果隻），普通光碟機都得

普通CD 16bit／44kHz，唔係黑膠果d

polaris ii + pw 果set $2980

3980下話

係2980

新手想買個耳機有冇推薦？budget大概1500
主要聽歌同打機 最好有埋咪
Sennheiser GSP 600 專業遊戲耳機
Kingston HyperX Cloud Revolver 仲有無咩好推介?

你贏

黑磚值哩個價，舊電真係核能級

之前上黎請教過巴打

最後買左綠仙

請問如果想中高頻 人聲再亮d靚d

有邊款player / 升級線推介

player budget 5000-6000左右

暫時睇緊fiio m11 pro / ibasso dx160

線真係唔識

想再請教下咁多位大佬有咩推薦

綠仙+國磚真係會低噪勁呢...
新出AK SR25 我未試過，不過如果佢唔係同之前好大分別嘅話可能會啱你心水的
至於線，我冇綠仙，答唔到你，建議你買完player煲靚佢再睇有冇換線必要

5-6000就二手黑磚，夾綠仙，底躁唔勁，線我之前配過shadow，三千蚊左右幾夾。

我都係用綠仙
最初用sr15之後換左dx160兩星期前換左黑磚
我覺得黑磚幾夾綠仙
dx160就bass幾勁但聲係三部入面最粗

線我而家都睇緊
有朋友借左條adamas比我我覺得唔錯
而且唔貴
不過最試埋pw no.10先再決定

請問ak聽串流會唔會唔方便

睇fiio同ibasso純粹因為見到andriod系統

聽開moov

唔該曬你 到時出左會去試下

好似好難搵到人放黑磚

全新又overbudget

買507囉又用得moov 線就可以試下京線

請問trio 有無平平地既4.4線推介

原廠線改頭最平 聲都唔會點變

想問有冇巴打知香港邊到有得倒耳模然後可以攞CAD model？

想買部poetable amp
睇啱ultrasone panther 有冇清用過可以俾下意見 或者有其他推介 5k左右筆直

肥花大把人放

連登d人真係有錢 見隔離post有人有索6萬

推

原線搭trio 真係幾對味，反而想知如果買多條係咪得上官網買呢個方法，香港鋪頭無原裝2.5/4.4

我估係得上網買 不過都唔平
我個條改左頭

巴打都用緊trio ??

Yes

想問四眼仔有咩GAMING 耳機好介紹
之前用個隻戴都好痛 夾住副眼鏡

條ie800壞咗左耳單元
要成條Y型換 $2500

諗緊換唔換好 定係直接買新款

買新嘢啦

有一兩條銅我覺得都幾好，唔講直頭唔知係銅嚟，不過9成銅線都係夾唔到佢個圈

你都知架啦，N8隻圈谷得行過頭會好快聾

唔係好明你意思

N8原本低頻都比較勁，如果勁過頭，日日咁焚唔係好快聾咩

原裝線係銀線黎

係咪冇人知

好似係銅鍍銀wo

thx

係喎 我錯

覺得唔抵
不如加少少錢買隻好d

你search咩key words
我淨係見到有3D scan但見唔會比返CAD model我

SA700 9000有喎
邊到睇要9尾

如果想推好對K712pro, 有咩AMP好推薦
目前用緊essense one mkii直出

想問下有無around $2000 嘅耳罩式耳機推薦?
剩係屋企用 有無線都ok

隻1670想換pentaconn ear 頭
但個鉑金純銀分別其實係咪好細

想問黑磚還原原廠設定後
播放時間係咪都係變返0

唔該

對e2000個濾網位啲膠融咗
有無人都係咁

各位大佬，弱弱一問
你地會推SR25定ZX500
諗緊呢兩部邊部好

我見佢ZX500又有套裝 送IER M7

利申N3AP 3.5mm (遲下可能換4.4mm線）

我會諗Zx500 同埋套裝係兩樣野一齊買平d 唔係送 仲有zx500+mhrzx5套裝

Ak平機真係一般

佢唔係送，只係package平啲啲，SR25同ZX500都叫做同grade，就真係要自己試試鐘意邊隻聲底。
個人感覺ZX500，三頻來講，低頻比較強，佢幾適合聽流行曲/pop野。
SR25未試過講唔到你知，同AK用2.5。

zx500加just ear咪即係叫佢用一輪就換player，引人毒發身亡絕配

真心個隻mhrzx5 個聲係幾好嫁 有少少似monitor + club既合體

謝謝，弱弱問多句，唔換耳機，上咁貴player會唔會好曬😂
利申 用緊手機聽moov

你嗰部係ak120 mk I 定 mkii？

唔會，你換左用player之後會覺得原來你隻耳機原來係咁架？先後悔點解用左手機去聽咁耐根本就係兩點事，就算player同player之間都有距離啦。
最近有部AP80pro，平平地又細部，有2.5同佢個spec睇落唔差，聲我就無試過。

呢個po 真係好毒, 唔適合我呢D 窮撚長追
唔係一陣間睇下睇下又心癢, 玩到月中食草都唔掂

唔緊要啦，仲有草食，都未洗要食屎，btw，我都食緊草

Ap80 pro銅機有d興趣想試

我頭先見到實物，真係好細部

話說我琴日街影音鋪，見到SX507好似5頭，街價係咪咁上下

同感，不過比起iBasso 160價錢又差唔多，有冇ching試過啲聲兩個有咩唔同？

ap80pro ,14xx咋wo

試左麻麻地

Eve20有demo咩？我剛剛去左ssp周旺角無一間有。

銅機貴啲啲聲唔同啲，24xx

我又無留意貴1000實價應該唔洗既

ECT?

柒左，Crystal sound

試過 ap80 有輕微底噪，pro 版就未試過，細機黎講質素算唔錯，好過 fiio m5 同山靈 m0。質素就 dx160 好好多，推力同低頻都勁，又可聽串流，高音就 ap80 會明亮d。

Just ear真係唔係咁啱口味，我都係鐘意來佬野多啲

口味既野遲d搵松尾搞搞佢咪得

右店成日sell

香港有得攪咩

去日本搞

有錢都無咁多時間，最多去到幾日，仲要同中央去

如果佢香港肯出我會即刻報名做第一個客

push

話說會唔會開個Google document會易搞啲？

如果真係custom made，就真係值既

新手入坑
想入dx220 + amp9 + s-em9
請問有無伏
平時聽開classical 同jazz
間唔時會聽下pop
之前用開fiio x3+淘仔耳機

都係貴mhrwm1 2千 但松尾同你玩足個幾鐘

同埋真係會獨一無二既聲
頭先都試左Elysium，個空間感好正，uiem送埋條8絞 2.5，

綠仙 + emerald mkii 點睇

我唔想賣屎忽

宜家一皮幾嘢先叫入坑
原來我一路在坑口徘徊

仲just ear宜家大把選擇啦

各位巴絲打如果買dap唔想買支那貨 有咩介紹

有諗過iBasso dx160同ap80 pro cu, 不過兩個都係支又性價比好

配lyra ii同 diana

比d例子黎 我原本想買多隻just ear

你都係買返Just Ear就算啦

認真問嫁

而家仲有冇vegas gold買？

其實你對diana已經幫你揀咗

polaris ii 2980 好似幾抵玩

即係可能男人多數鐘意睇日本AV，唔鐘意鬼婆AV，但係港女鐘意食洋腸，各有各口味既

SA700啦

幫減輕我銀包

見有二手ak380 around $5-6k, ching會唔會知380 定係 700會值啲？

宜家有用緊fiio x3 同淘仔野
但唔覺得係入左坑
平平地玩下姐

我會揀SA700，始終AK380隔左太多代，我無試過唔敢話佢唔好，但係推力真係同SA700相差好大距離，SA700我試過，哩個價個range，唔係佢就係黑磚，唔計國磚的話。

跳落來啦，我跳左落中間好high呀

喺坑口準備跳嘅啦
諗緊玩唔玩埋平衡線咋

各位師兄，唔好意思，要再麻煩大家
如果我搵到朋友賣黑磚二手，四千尾
但我聽開串流，暫時無太大意慾搵歌
你地會prefer zx507定黑磚
利申：N3AP 3.5mm

ZX507

串流就zx507啦
你無檔基本上黑磚就聽唔到

謝謝

SA700開心使用中，唔打算跳了

跳啦，下面等你唔洗諗緊係玩埋平衡啦，最少都大力啲先啦

好多人都話唔跳到最後都係會跳

宜家dx220基本就買硬嘅啦
係要喺amp7/8/9入面抉擇
同埋耳機用s-em9定aonic5
或者有冇同價位其他選擇介紹下？

綠仙黎講
emerald我覺得冇satan咁夾/好聽

上兩個禮拜先去叻高買完

硬巴打都去試左？

Elysium？係呀，試左喇，有咭喺手就已經出左事，好在我連eps都無攞

包埋套？

Elysium我記憶中應該係幾難推得好？而且佢低頻比較少亦都潛得唔深？🤔

我感覺上好似唔難太難推，我用sp2k試，N8開到50-55左右，Elysium就大約開大多十幾格左右已經夠聲。
低頻就密度比較高，幾有彈性，潛就一般，唔係話太深，幾爽。
來佬野聽rock/metal真係啱啲

搵次試吓先聽落幾正🤤

始終去到哩個級數，真係願者上吊，我今日用jazz/metal/live去試都適合。

SONY其實都唔係得貴機

玩下耳牛就會解到下IEM嘅毒架啦

套半價買
Total:9440

屌
買貴左幾舊

ROG Theta Electret 用 靜電單元 只係賣2千幾港紙
可能播音樂都唔錯

有冇portable amp推介下
筆直5～6k可小爆

用緊507 一用app聽就倒水電

串流點會黑磚

可以LDAC駛電話嘅
好似係

駁

Elysium 好易出事

買咗心頭好就算啦

想放M11補錢買ipx線
有無人有興趣

佢個空間感先正呀

其實我覺得係上網倒水，我部DX160一連Wi-Fi就倒水，捱唔到2日

想問下用4.4線應該係揀LO定PO

睇你隊咩

就算down左落黎 熄wifi 較airplane mode offline聽都倒水 我見head fi個個都屌佢舊電 係屋企聽先好諗佢

QC35 ii做緊1999 屌左

因為你無關晒Android background野 一出個時有人講過有方法閂

已經disable哂啲apps 較埋battery saver都冇乜用

自己計過 dx160 唔著 mon 開 wifi 聽串流可以 7~8 hr，唔開 wifi 聽 files 歌 8~9 hr，長著 mon 電就倒水，3粒鐘內舊電就玩完。開 wifi 待機一晚扣 10%，唔開 wifi 扣 5%左右，主要食電係個 mon。

咁你咁嘅setting頂到幾耐先

N3AP呢

ok

低能auto correct po先搞

LO係咪用嚟駁喇叭

Amp

佢同z1r都好正
但當初佢無公模所以揀左z1r

我試佢之前CM demo，相信universal應該唔差太遠，戴得好舒服。

根本佢個demo已經係完成品

一日未出都唔可以咁講，雖然十成九係

遲下都有機會放左對z1r 入elysium

兩隻都係好野，睇你鐘意聽乜，如果聽rock或者樂器較多，真係Elysium好啲

ching dx160配咩機？

咁多位師兄知唔知邊度仲有Pioneer Rayz或者Pioneer Rayz Plus
想買lightning耳機 但得1000筆直

CKR100

認同，不過個時價錢差不多差一半，仲要得cm, 所以揀左Z1r

冇研究開升級線 想問下有冇咩牌子推介
如果本地牌子有冇邊間玩得過?
用緊t9ie 想中低頻出少少 預$5000左右

我都係咁講
不過暫時18+Pro聽Live已經夠正

巴打試左條no.10未

有咩感受

有少少想換

未得閒執出去
有冇其他巴打試過

有無巴打試過r studio新出果條線見做緊特價 有D想盲狙

各位巴打，我想問如果我諗住DAP就可能上Zx500，夾番n3ap。
咁既case，你地會建議我換耳機上定上DAP先，因為n3ap好似都易推，上dap係咪升級感唔大
不過無dap就要用手機直推

上接買zx500+m7組合 唔係又要買多條線比N3

哩幾日反覆去試sp2kss用PW 4.4 to 2.5 3.5同就咁2.5既分別，首先兩者表現都好好，無疑用4.4 background係黑啲同感覺上大力啲，但係有一個問題，就係無左原本2.5高頻申延，同個空間感較弱，同低頻係會實左，如果聽live/jazz/交響樂或者人聲比2.5唔係咁合適，而Rock/metal或者流行曲就4.4。
以上聽感比大家參考吓，喺選擇AK用4.4或者2.5時試清楚先買，當然兩樣都有無壞

測試器材
DAP:黑磚同sp2kss
耳機：64 N8,Fitear universal
線材：漢聲Kimera,R’studio 8絞銀（同事5百平讓）
轉接頭/線：PW 4.4f to 2.5 3.5,Brise Audio STR7-CONV

有樣嘢好唔明就係，pw個adaptor 其實係無駁到地線

今日發現部SA700個mon有一點白色點算好
過咗14日

都唔知點解，聽聲收貨啦

如果4.4有駁地會經3.5走

有無巴絲知道香港邊間有得維修fitear 007線唔小心爆咗個earphone嗰邊嘅插頭

r studio
熊仔
小修小寶

記得fb/電話問左先

跪求有冇地方仲有sp2k Vegas gold

依加用緊N3ap?
咁就直接換耳機，之後再升dap

巴打會唔會有咩推薦試下，本身想試下UM50Pro果啲 見佢幾抵

日本仲有

香港呢

上星期見music cXmp有喎

出去試下先，我個人就覺得um50pro 唔錯既。
你出去同店員講你自己預算，佢會俾野你試，試完再返屋企search下隻野既評價咁。
另外可以試下meze rai penta

有冇人試咗shure d新玩具？同十年前有冇分別？

見二手Fiio Q5 $1000就有 （唔係Q5S)
有冇伏？
見佢上年仲賣緊$2900

利：從未試過有portable 耳擴 心思思想試下

想問下耳機維修通常幾錢
ue18pro 有一邊單元好似鬆左 行路震到會噠噠聲

以家先買仙女座會唔會好on9
見以家跌哂價想入黎玩下

唔會，個人覺得仙女果種（重）口味好難代替，鍾意嘅話可以買

其實相同風格既野係有 只係價錢差好遠 但我覺得仙女主要問題係配戴感 有d人耳殼細會戴到痛

元朗有冇AET08耳膠買？

有冇cd warehouse,如果有應該有得買，屯門嗰間都有

Hello
近排想買耳機
朋友話去過星際1樓 好入嗰間Music Cafe
話個老闆娘好均真 入門會問你用咩聽 預幾錢
請問爸打們評價如何？
始終咩都唔識 唔想比人昆

試完覺得唔對路咪走人，上網再做research再去試。個sales又唔會搶你荷包要你埋單嘅

最近換左AK_sa700,用緊akg N30銀線，耳機想升級，求意見。謝謝各位

Budget? 鍾意咩風格？鐘唔鐘意N30 d聲？
利申：第一對IEM便是N30

咩條件唔咁講好難比到意見你

另外n30都咁重本玩銀線定係鍍銀黎嫁

3000樓下啦，其實中意N30嘅，但換左dac後覺得個耳機的音出得唔夠細膩。係dma試左佢個度由12000幾減到3980個對係唔錯，但未到哇，另一個世界個種。有sale叫我做cm 。

聽開日文歌，同中文歌多。

買個陣佢話銀，當年買1680。最近唔知係咪冷縮熱脹，接口位爆左，因此想想地換個隻。

講真，N30以1000蚊貨黎講都唔錯，3000樓下想去另一個世界唔容易
UM Pro 30/50
Final B3
FAudio Passion／Minor
暫時諗到咁多，但要預budget買平衡線
仲有......Polaris ii + PW no10 升級線啱啱好三千
不過polaris試真d，有d混濁
Earsonics似係啱你風格但我唔肯定的

謝謝你，我會去望望。其實話3000可加可減，因為必須平衡頭。我當年個N30係日本買要二月字頭（感覺柒左）

心目中想買日本acoustune嘅，佢雖然過左少少預算，但好似唔錯。

要找日去試，有邊間試完唔買都無咁大壓力啊？

pw no10邊到有得試
DxA話無

Faudio Passion，個人認為低頻過勁，不過係值哩個價。

DMA除左旺角條臭閪其他兩間都ok

你同個閪女人好大仇口

我有minor，其實煲好之後低頻係有驚喜，下潛唔錯又唔會失控
人聲好正，但樂器同層次感爭d
前提：要夾SA700先出到咁嘅效果，值唔值就見仁見智
同passion比我係會俾多1000上minor的

我今日去，諗住買條Leonidas ii，問佢有冇貨唔柒應，屌佢老母

說好的Silver 4 呢

唔買咁貴住，遲啲先，儲緊錢做其他野。

難唔難換線係重點之一，我個N30我條線跑左東京中野同秋葉原，結果得佢自己條120係用到，但的聲我唔中意，用左三日就放左條線。

我中意人聲同樂器都平均嘅，有時間去試試先。

Aiiii akg d 頭......
我對N5005搵線搵到我喪心病狂，諗住放咗佢算9數

我係香港買返手造線，我跑晒中野百老匯無收獲，之後找到秋葉原有間幾層高嘅耳機店都無，我一問㗎仔售貨員，佢答我akg只能配自家線，因為佢個位特別深，其他線個頭唔夠長。。。

灰到呢。。。

N5005放到好放，我見一手仲有8000幾蚊。
我如果買到新N30留來後備，不過儲夠錢先。

宜家N30一千有找啦我估，其實我搵到dita oslo係啱啱好fit，fit到好似原廠咁，但d聲升級感未滿意到值得我俾咁多啦我覺得，但呢個搭配ok的

上星期見15XX，dita好似我個係DMA試12xxx減到3980個隻？？佢比我嘅震撼唔夠acoustune來

豐澤一年前都做緊10xx啦wor
你講緊嘅係dita嘅動圈耳機，我講嘅係dita嘅油浸線，標價四千幾
你既然試咗acoustune，咁要試埋rai penta了

哇，巴打你推手好狠！小妹我換左sa700已經要食西北風。本來sr25到最後一見到真身還是入左700

原來係真絲打
可唔可以講下SR25點？想整部細嘅出街用，見佢輕同長電心郁郁
所有耳機都落咗2.5搞到唔想買黑磚

真係絲打，落親耳機店都無咩女仔。25無試，因為我係ak100ii轉機，賣個個話都係入門機但700似380聲底，一試就入手。我用張敬軒嘅pink dahlia MQS去試嘅。轉左2.5好難返3.5。

25長唔長電唔知，700兩日變左磚即攞去dma換過台，由銀變黑，一過電唔似佢講咁耐用

兩日就瓜咗？？？
SA700銀鋼呢度係咪得我一個個個都黑

用緊B1 想入部507 唔知推唔推到

返去個日入電慢又熱開機又耐，點之兩手變磚，因為舖無銀所以換左黑。。。

我覺得一定要用原裝線叉電，試過用電話線叉部機勁熱

有冇人講下tri i3，一千蚊耳機俾人吹到值成皮嘢

行撚開啦 小你老母妹咩

哇，咁惡架喂！唔啱聽sorry

唔好入507，行android食電好勁，預一日一叉。直上黑磚仲好

乜事無啦啦整左咁激進既入來

下下一出聲就小人老母。
讀書讀到好能大壓力呀？

有d人無cd或者靚音源係手又真係唔會揀黑磚既。

明白，但係玩得DAP，唔買歌唔自己rip CD的話，不如用返電話聽stream算啦。

所以呢類有得串流既dap 都可以令更多人落坑既。
但zx507既續航力真係

願者上吊，無辦法

真心我想買507 但那有錢

上上星期信和都見到一部

無乜說服力

真窮 邊似你成日想買新野咁有錢

邊有成日，對上係sp2k，幾個月了

尋日先話想買新線

無貨無得買

姐係有錢買先去問啦

諗住試eve20，showroom話借左比打手無得試，屎忽痕先試其他野

印像好似得5-6對demo

咁就唔知

可能係之前頭水訂個d

各位好勁！對比返我真係新手入門級。我仲有部mojo大家比的意見，播返700聽定放左佢好。

早幾日忍唔住入手黑磚...終於發揮到VE4 既潛能，音場開揚、立體，bass 細節出到黎

未用過真係唔知，但你可以帶部mojo去試下d難推嘅圈例如ie800s，或者Z1r，你試過嘅dita都得，同SA700比睇推力爭幾多

安全起見，唔好帶錢

巴打最啱聽係最好個句，我今日無攞mojo出街（兩部機一齊好重）雖然買機個日個sale叫我放，但我真心唔捨得

但下午有機或去試下機

未試到都落單啲人真係好勇（有錢）

留係屋企插電腦用囉

依到都大把人有錢啦 只係嗰個唔係我

新手想問下最近見到moov出左個24bit歌曲服務
想問下如果我揸住部ak嘅player係未其實已經可以用機內內置嘅moov app down呢啲24bit嘅歌落黎

新手加好耐冇跟
想問下千零左右有咩公厠好推介？

DAP/耳機 ??

耳機
朋友問
我自己就用緊ie80，冇跟好耐了

試聽acoustune中，真係我要嘅野。

都係嗰句，無乜說服力

點會無說服力 依到個個都用AK貴機 我仲用緊16年既機

尋日攞左黑磚去換mon，價錢合理，不過無零件，要等個幾月

Crystal cable 條 dream duet 點睇？
同埋而家賣緊幾錢

中高通透 但好薄聲 要煲好耐 同好易暗斷 特別係耳掛位

爆moon?

我在我兩部都只係爆咗玻璃貼

我接受唔到

行過信和，有間耳機店同我講，acoustune好易有漏電。大家有無聽過。已試未入手。

1695ti?

1655

用過一排1670ss，未試過出現呢種情況

1695 ti?

所以黑磚真係神機來，咁多年都無咩落過價。

試埋1695

點解Sony一路唔出新機唔係無原因，仲有世界級核電，哩樣野已經值回票價

我俾朋友試我部黑磚，仲話部野唔值咁貴
我只好笑而不語

想問下

聽開Moov，粵語80%，日語20%
用緊DX160+N3AP 4.4平衡

如果想升級耳機Final B1 定 Dunu DK3001 Pro會好啲？

姐係咁對手都無咩威脅洗咩出新機

上次比部金磚fd 玩 佢話直接升天